肥醜蠢懶 4中3嘅係咪唔應該浪費地球資源存在？

yes
no

醜蠢矮懶

一定係懶
勁憎懶人同事

照咁講巴打有啲錢

4樣中曬

講真話我又驚有人跳軌阻住我出入
講假話又好似比假希望人，好衰
點好呢？

係
重刷啦

又蠢又勤力先係最低等

肥矮柒短窮蠢懶